香城物資支援 ( ＊更新 防具教室 )

由於P牌完全推唔到Post 所以唯有開個新Post
舊Post：
幫手傳播文宣呢邊：

我諗大家呢幾日上線都中唔小彈
記得睇教學 洗下防具 D相我地自己影既
另外更新咗 一週支援進度
記得咁入去大圖睇 更加清楚

清潔防具 你我做起
Sibling_HKG團隊敬上

always推唔郁

P牌仔的悲歌

Push push

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

啲字細到唔想睇
完。

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

撞色+細字
巴打執執先再post啦

有心
但啲字同個底撞曬色 睇得好辛苦

幫你手推

Sorry 唔知係咪因爲我用電腦上 所以留意唔到呢個問題

推

對唔住 新手上路 咁入大圖清好多

唔緊要
但都有心

我發現得自己按到 比Link大家 Sorry

深夜推

我會努力進步嫁

下次改下顏色同大少少，應該會睇得舒服好多
另外我本身用緊單豬咀，我好想換個濾罐但我一個女仔去買好似好明顯係for咩用途咁所以一直唔敢去買
你地係咪可以幫我換

可以啊～聯絡我哋啊～
TG：

樓主唔介意既話 轉轉顏色再出過新post啦
內容幾好
但電話真係睇唔清你d字
手足見到都即刻上一頁啦

加油

隻色好難睇
白底黑字算啦

Push

ppppp

好有用
空氣推

灰白色好難睇d 字

試左？

I mean D資料好有用 會試

有無巴打試左....好驚....

唔洗驚 你上3m官方教學都一樣

幫樓主推下

幫推
同埋請問有冇其他發夢裝備清潔方法？

有啲覺得啲冰袖, 面巾 痴左啲化學野 好似洗唔乾淨咁
有冇手足有同感?

用滴露浸佢一日再過清水

感謝 , 今晚試試, 用耐左, 一戴上身就好似敏感咁

我都試過淨係用清水洗完 戴番上身令到皮膚有啲痛
之後用呢個方法 無咩事

留名

感謝分享, 唔得就唯有買過

推
全民放具

有冇話想知邊樣

泳鏡